Fuji xt2 定係Olympus em5

如題
我知道價錢都唔一樣

想問乜
鐘意xpro 定em
唔鐘意xpro 定em
有錢揀xpro 定em
貓sir 用xpro 定em

屌你老母題都未起到開post, 想人答你咩?

有無人用過講下優點缺點

得啦

你閱讀理解0分？
好明顯樓主係想買其中一部 問下大家意見啦
Xt2啦 用緊xt20色水好正

Em5色水正好好

我始終接受唔到m43仲貴過APSC, 連鏡都貴一大截

認真答你，唔好買富士，一定會後悔

點解呢

xt2

買鏡買撚死你， 啲鏡越炒越貴

鏡越來越貴， 唔好買富士

鍾意直出jpg就入富士

利申: 當年係em5轉會xt1